有沒手足星期六日踢波可以受埋我

最多請你飲野

請月餅ok?

未去拎
請樂天態仔餅，你ok嗎

無 唔受90後

豬蛇星級訓練班呢？

Ok

豬蛇lunch食左乜野牙？

食左譚仔墨丸三小凍檸茶

牙

唔搞啦 d人成日放飛機

約左ifc班女打是碌架，5度一包純萬。讓9度有興趣就留名

豬蛇好耐冇俾人爆過

連4隻手都贏到